{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292621952/busan-myeongji-bm-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698803434308&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139561&destination=%EA%B9%80%ED%95%B4%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277406034&latLong=35.272195%2C128.846002&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640504&selectedRatePlan=385228399&expediaPropertyId=71613186&searchId=7d949e08-9ee0-416e-8f32-a3d96744913c",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 명지 BM Hotel"
    },
    "text": "釜山ミョンジBM Hotel (부산 명지 BM Hotel)\n釜山訪問の際には釜山明知BM Hotelで宿泊することをお勧めします。 当ホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されていますので、便利にご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "釜山ミョンジBM Hotel (부산 명지 BM Hotel)"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの制限事項について教えてください。",
            "answer": "ホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "チェックイン時の案内については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、ホテルの共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ホテル内には指定の喫煙区域がありますが、詳細についてはホテルにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 475
    }
}